會然Mola達入一入黎

你除咗訓係地下仲識做咩

上場頂死獌又唔講

今場你真係唔得喎ching